屌美斯完場即刻走d人咩心態😩

屌你地收工唔係即刻走既
留係度蝕比公司牙

放暑假都要人踢波

咪係
收工準時走又要屌

一定要ot咩而家

老細都第一個走啦

遲走又要同人逼

仲要半夜四點先走得
OT O到咁癲 收買人命咩
我小花嚟㗎咋

返工係扮工架啦 你地唔係既
咪有個人係度企左90分鐘囉
咪做左野囉
同事廢 關我咩事

遲走你又無ot費
又話頹樣
屌你地收工個樣好精神？

咪係 又無早走
準時走又唔得

番通頂係好辛苦

仲要一樣pay

岩
留係度做乜
打卡走先

有道理 不過牙你老母

佢踢波踢到凌晨兩點啊 仲唔比人返屋企

對住豬隊友,無眼睇

奴性

門將收左錢

收工仲唔走人咩

美斯：屌 趕住搭n車
Bye

即係要點？
留低扮傷心喊多陣先？？